有無人好撚中意睇人考公開試

如題 基於曾經考過 有勁大共鳴感 懷疑當時太大壓力逼到自己傻傻地 一到公開試季節就會自言自語 甚至呢幾日專登食早餐簡間餐聽係對正試場門口 細心觀察考生個樣 果種感覺好撚正

報左驚

仆街 唔怪得今日考試有個變態佬對住我笑笑口